建議下屆澳門格蘭披治加入電動輪椅大賽

formular wheel
成班阿婆殺入葡京灣

等睇改圖之後上蘋果

阿婆做racing girls

劍橋代表過彎壓線唔畀後面個北京代表上
哎吔北京代表反車呀